[虐殺案] 大家唔好唔記得臨臨個8歲阿哥

雖然佢叫做逃過一劫
但係咁細個就受咁多皮肉之苦
見到個妹係自己面前比個仆街老豆打到痴線
自己又成身無忽好肉
佢既童年應該有一半都係唔開心
希望佢今日開始可以唔洗再受痛苦

唔好以為8歲咩都唔知
其實都有自己既感覺

其實同母異父個家姐同哥哥應該會有心理陰影
希望哥哥快d無事
不過點解個個“家姐”無出手救人

容乜易老豆老母打埋家姐一份

bb 女 笑得好燦爛

個仔應該由前妻照顧返
mk 妹個女就慘d

我個人覺得一切都係因為個繼母而起

個大家姐係佢個女 應該鍚到燶

都要睇下前妻而家既屋企人肯唔肯接受
如果唔係就只係從一個地獄去另一個地獄

佢個前妻本身應該無問題
係個老公出軌先離婚(報紙咁講)

i mean 佢現任老公/男友

避過一劫都好 最驚係佢大個左因為陰影變左心理變態打屋企人姐 惡性循環

agger

依家開始俾愛心佢都未遲嘅，只要個大人係有心

希望佢生母真係鍚D仔女

或者會安排領養呢

點都好啦希望佢堅強

唉希望佢以後可以幸福

幾大啊你老母

睇報紙話個家姐都比佢地打

一定會判番比老母